你幫襯麥當勞即係代表你支持美帝國主義

依家香港個經營權唔係支那野咩